做左年helpdesk 你問我答

平時畀人問唔夠？

巴打咪咁啦

平日返工仲答唔夠

對比起其他同事，你比人屌得算多定少？

未比人屌過 不過做緊call 有時睇到d 老細屌佢班靚

諗住做幾耐support?

職業病？

廁所喺邊

lunch 接唔接call

收工洗唔洗on duty

係唔係一番工電話就響唔停